［打機都要實名］《王者榮耀》將率先啟動最嚴格實名策略 健康系統全面升級

經過歷時數月的開發與測試，騰訊將於下週對《王者榮耀》的健康系統再次全面升級。

從屆時起，新用戶在首次進入遊戲時，會啟動最嚴格的實名策略，接入公安權威數據平台進行校驗。該項校驗能夠精準判斷相關帳號的實名信息是否為未成年人，進而決定是否將此帳號納入到健康系統的防沉迷體系中。

預計9月15日前後正式啟動

本次升級由於涉及遊戲客戶端的版本更新，根據iOS版本的審核結果，預計將於9月15日前後正式啟動，並於9月之內完成最嚴格實名策略對於《王者榮耀》全部新用戶的校驗。

率先接入公安權威數據平台

此前，公安權威數據平台主要應用於金融、信用、政務等對徵信安全要求極高、身份識別最為嚴格的行業，在其他業務領域尚未普及。

本次《王者榮耀》率先接入公安權威數據平台，是中國遊戲行業乃至整個互聯網文娛行業的首次嘗試。

遲啲入左黑名單嘅，連機都唔比你打

咁耐， 仲有新玩家咩？

on99
即刻delete game

In game chat 打「支那」出 **

咁果堆香港人點